重要！到時龍和道個邊要小心

612係龍和道比啲警犬逼去AIA個陣，近海個邊勁多擋板，突然十鳩幾廿隻警犬係檔板入面衝咗出嚟諗住圍鳩我地。
各位義士小心聽日再次中伏

Push

唔好再打龍和道

咁多年黎 龍和道都係比人打到仆街

龍和道搶黎做咩?

好容易四面受敵，加上有檔板遮住啲警犬仲危險

我唔係叫人搶，係想叫人小心個個位

龍和道情意結
14年嗰陣想話有突破就話嗟....但依家應該已經知道嗰度易攻難守啦，嗰度搶咁多次都冇好結果。

次次都係果邊奶野

情意結

仲要一條直路冇得避，淨係可以食住辣蟹不停向後退

推